有冇人覺得成日認叻既人好撚煩

成個廢老咁
我話返工返學好攰，佢就會話你咁就叫攰，我日日7點起身返學再返工返到夜晚都未叫攰啦
唔會再同呢d人講野

所以我好低調 去環游世界完番黎咪低調做番二世祖

你咁小氣嘅

我屋企人都係咁
我自言自語話返工好攰啊

我個做護士嘅家姐聽到即刻話我
"你份工咁輕鬆仲好意思嗌攰？咁我係咩？我又要返通宵又要執屎執尿"

然後日日都係度鬼殺咁嘈話自己返工好鬼攰要其他人讓佢
比佢優先沖涼 佢瞓覺嘅時候其他人唔可以嘈(但佢除咗食飯嘅時候清醒其餘時間都係瞓覺)

自言自語嗌攰都要話9人係度認屎認屁 做乜9姐真係
條路佢自己揀佢攰怪得邊個

啲護狗成日都覺得自己係全世界最慘最辛苦嘅打工仔

冇錯
你咁辛苦做咩要做呢份工？又要做又要嘈 屌你老母

Agger
聽到想一巴打埋去

真係好煩，有無巴打有方法對付呢D人？

其實唔難

我都係，同啲女去完都唔會點話人知

覺

以前有條傻鳩好中意認自己見多識廣識好多生活技能
難頂到

應佢「啱呀」
跟住end topic

識條傻閪連tvb 條友念唐詩佢都要衝出黎問人識唔識

認叻都算 仲要其實係蠢

岩 幾個朋友知我係有錢仔就算 平時食茶記 m記 幾好味 貴野又唔一定好食

最鐘意冰室，得閒揸下26飛下車又一日

最慘係認完叻之後佢係幫唔你

作個比喻你成績好周圍幫人比你認叻又點話
如果你唔係幫到我嘅話 你叻關我咩事

偏偏呢D 人好多時都係蠢蠢地，唔知天高地厚以為自己好醒

識有個肥婆成日扮不經意咁認叻
例如話自己細個讀書年年考第一
仲有話學英文好易 自己買本字典學就得
(佢而家d英文應該仲係小學程度)
自己去見個份工就會請

公司隻廢老